[塞軍激戰西波騎] 2017-18 NBA季後賽討論區 (80)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

推

快手追分

Lm

占士去塞

安大帝會否歡迎

好尾

第三節繼續倒

捱夜唔訓就係為左睇廢波, 唉

唔睇了 訓3粒鐘起身做狗

有骨氣就唔轉啦

追到15分end 3rd q 都仲有機

邊廢

起碼塞軍唔廢先

如果佢肯聽少帥話 絕對歡迎

兄弟籃球你地識條春咩

轉睇塞啦

但榮弟心諗：仆街你又黎

Baynes全日派膠

塞入到決賽既話都好撚痴線
係西岸應該一早二輪游既隊

Tatum 唔應該落手

占士又追剩16分

Aron Baynes真係垃圾黎

Kyrie<=>James

過哂仲出手

Lbj直接傳比人

第四節之前追到15分仲有得打

追分了

輸咗

成日覺得聰明仔上場
進攻就打少個

今場細摩

屌奶星仲未安心？

做咗半季一哥又要讓返俾老沾

追極都廿分

Morris

上個series對位守embiid, 都有效限制到既
不過好睇對位係咩人, 始終佢慢

正常水準

成隊騎士都可以低估
但千其唔好低估占士

追到15分仲有得打呢句有咩立場?
一節追15分真係唔難喎

全部係底搶唔到板，又趕唔切出去mark 3分

騎個內線咁弱 其實唔洗點出佢

love咁都and 1唔到

真係倒水

聰明仔比love 睇住黎食
Baynes 一比個switch 黎打 就冇了 太慢

LOve 雖然唔係好波, 但勝在夠博命
其他人都唔知係度做乜9

比吾皇屈速

預左

冇 純粹問你仲未安心😑😑

14分

連塞個場都訓撚著左

你估我想出佢㗎 無人用啊 個個傷曬 theis 無傷一定係出theis 先

唔好睇少倒水塞既威力

14分 反cup劇本已經準備好

2個po係咩玩法？

咪撚鬆懈丫屌你

16分 都算仲有一絲機會

原來吾皇想係第四節撚狗

反cup?

仲有機 14分

占士一陣唔可以抖

14分咋

OJ

依家14

屌你老母14分係咩居心

唔撚洗訓?

屌我就係諗住唔到15分就瞓

係想絕殺撚狗

咁都入

又比假希望猗

一節反cup到6分
仲有14分
打多2節左右就追到

三節塞：論倒水 ，在座各位都係垃圾

14都叫仲有小小機
20分真係訓得

個邊算係塞狗區

老占球球都投訴 跟住五打四

唔該吾皇要上力

一開波2比0 對隊今場比人炒蛋

我塞仲有4個暫停 輸嘅可能性好低

你地有lbj絕殺
我地都有rozier

ching rich到

horford同kover之前係咪隊友？

你用暫停

James 4th節 20+

騎有吾皇

好似常規排第一

係
一線鷹

吾皇上力

算鳩數啦

係鷹隊係
一齊入all star

跟住

無得訓住添 諗住3節完仲係LEAD 20+就訓

新馬刺呀嘛

仲記得嗰年好似4個AS

morris

Lbj 第三節抖得一分鐘，第四節駛唔駛抖

明明以前覺得15分訓得

呢兩年25分都要睇定先

俾返場好波黎睇下

好快又變返20分

原來都係訓得

energy level好似唔同左

又提

一個time out

吾皇眼神防守

ok 聰明仔i see you

分幾中又去返20+

我皇啲防守

聰明仔千奇唔好上腦

屌你老母臭閪 垃圾波

屌又玩完

聽明仔都顏射到

Dllm瞓教

tatum

say goodbye
打食雞

讓你入既
搏佢上腦

又輸返21分

被迫害啊

屌，掛住睇post 一開返就21 pt lead

Tatum coast to coast

輕鬆去返21分
訓得

係
3分風潮害人不淺

騎一節追6分
塞一分鐘追番7分

屌你lbj手都唔舉貢串

今次真係訓得

得返一個timeout

吾皇又睇住食

false hoop CLG

Tatum 攞廿分ok?

仲有10分鐘得返1個暫停

騎真係垃撚圾 fu g最撚開心

25分 湘北都追唔到啦

Smart 入波即係仲有機會

不嬲

上腦

聰明仔射 放射好合理

證明鹿唔係垃圾

千奇唔好上腦

夫子又贏

今場係咪未屌？打到甩手甩腳

筆掃又贏
證明唔係垃圾

證明速龍真係垃圾

其實點樣證明鹿唔係垃圾

不如話鹿同騎都係西波

佢係垃圾

今場真係輸皇啦
hea防守 攻又比人夾死

處女作算係咁

騎士俾力啦，我都守得好過佢地

綠軍手風順 吾皇要放一場

好啦當你啱
lue即刻暫停幫佢降火唔上腦

重點防tatum 不過brad打brown 同horford

屌 訓

仆街睇smart 好危危乎
條友既進攻能力真係一時時

打板

差7分丫阿tum

逼害吾皇

醒目仔幾勁

訓 垃撚圾

佢起手時心諗仆街了 點知入咗

勝在佢爭勝心強
打76都係靠佢帶士氣

好洗好用

有攻有守又平

係
佢除左防守之外
其他都唔穩定

吾皇比morris過到一橦都冇

屌你老母16-4

Baynes 咁深入都傳出去

比譚仔上埋20啦

放LBJ射

攻就冇乜
防就勁既

訓得 james今場on99咁

Morris>James

今場

Tatum 攞廿分 塞炒三十分

TATUM 左手好似有傷

Tatum 都上埋廿分既話真係冇野好講lu

佢有時傳波幾通透

morris真係對得住自己句發言

反cup喇反cup喇
反到上30分喇

wtf tatum

冇晒to

Tatum

早抖各位

輸夠四十啦屌

當騎後場係自己花園

似進攻好啲既tony Allen

直接上晒後備啦屌

單打籃球vs團體籃球

我皇 -32

猗無TO 啦

占士既單打都冇埋

騎d進攻 一個帶住個波 其他個個企係度

攻都好穩定

穩定地柒

Tatum打完bucks學左Middleton啲單打三分

tatum好勁

阿tum仲差4分

無喇
塞已經全隊上哂場
垃圾時間都冇後備用

屌你老母睇到燥，熄機訓算

真喺唔好預佢入

有冇D咩最快無哂TO紀錄

㩒住屌

trade haywood lu~

又去返季初時

沾士都9實輸

用嚟比吾皇放工咋

好似未試過-20以上

下場吾皇應該由頭剷底到完場

佢鬥心真的好強

不過當年有Kobe Bryant真係收Tony Allen皮

而家James

冇larkins緩和下都大炒

今季得塞湧仲有鹿未主場輸過

Tataum最強新人王

brown 打左28分鐘收工

岩
但入波個陣 你又會驚佢上腦

俾左錢入場睇波都唔俾

鹿

燈塔經濟科名師

得KORVER喺度先會SET啲PICK比佢走 其他企喺度

fu g 又贏

岩岩ojeylele發左幾秒呆即被教練雪

冇啦 就話kobe 返黎都好難一個打5個
不過高比打法真係搶分型

今場睇唔到占士有搶分既慾望

屈機
100%唔會再比人破

塞主場真係有魔力 之前落後廿幾分都追得返

真係全隊上曬

要啦 playoff 呢d容錯率好低
上年brown 成日都係咁

Morris得分仲多過lbj

佢做乜都會驚

主要用黎比Morris抖下姐，morris話完自己守lbj守得好又真係ok

一陣返更衣室又屌隊友

冇上力咋 下場實比人強姦

個老友記fing件tee

即刻trade過一隊隊友返黎打game2唔遲

咁一w就一w架啦

Tatum 快啲拎多4分

防守都驚佢flop/犯規

8人輪換都打到咁
不得不服少帥

打錯定咩 騎做咩無哂timeout

tatum落左

上年brown真係成個on9仔咁
仲心諗係咪入左水貨

以為佢鳩UP原來真係有料

無了 已落場 放工了

戰術大師lue用晒

影帝

yes 第一節比吾皇draw左2個foul

喺少帥底下
Anthony Bennett 都會返生

舊年PLAYOFF對位吾皇之後就升晒LV

上年打騎得佢一個有火喎

Baynes今日除咗派膠仲做過啲咩

其實成隊塞好似好多高順位

Nader落場, 仆街了

輸緊26分 佢仲好緊張企起身指揮 好值得尊敬

聰明仔咁既球員
喺其他隊都未必打得咁好
可能會瘋狂鳩射

啲正選打晒卡 得ROZIER無人頂要繼續打

lbj 7to

但其他場次真係發晒瘟咁

係
但當時冇人理Jaylen brown
好多人都覺得佢水貨味濃

豬豬well play

講緊擺難都係一兩季，已經有咁既成績

真心服個團隊

playoff已經第二個人咁啦
同埋上年頂ab starter都唔錯
加上佢心態好

上年brown淨係身體質素爆炸,乜都差

可唔可以比譚仔刷多4分, 最多比你叫佢數據撚

係爛網送禮姐

都要billy king助攻

冇留意開今年先睇塞
仲以為佢同tum都係rookie

全F/C陣

但係其實唔計垃圾時間

今日騎守到咁塞先係第4節一半100分

少帥撚狗

Morone都出埋

希望塞沖出東部 Tatum brown 攞多啲經驗 再急速成長

Tatum就真rookie
呢個就水貨味唔濃
睇佢打summer league 同pre season 都覺得佢有料到
係玩即戰力個隻 但宜家睇 佢潛力都好高

Jaylen brown 上年就冇乜人睇好
啲人都係吹奏ben Simmons 同Brandon Ingram
當時brown 既賣點係身體質量超班同埋有防守
其他都好一般

呢兩隊去finals都冇行啦

tatum

tatum企埋起身想落場咁

ojeylele隻手粗撚到

第一年就入到決賽已經好勁
有啲人打成世都入唔到
有啲人打到三十歲先可能入到分岸決賽

就黎四十分

Monore

打左兩輪 james係咪第一次少過20分？

所以想塞入
唔想睇第4年勇騎

點解開兩個po 既？

今年冇行唔緊要 打Po 最好對湧 感受下大家肉博 咁樣成長先快

波叔又中槍

當柒箭死?

Horford 終於贏到占士一場

Brown上到頂 會唔會變第2個Jimmy butler

係

阿福

上年咪贏過一場 一場咁大把

吾皇-32

咁都睇曬全場

可能變Kawhi 㖭
所以唔好放棄佢地啊

好 繼續瞓

下場吾皇火力全開 過到吾皇呢關先再講啦

上年睇塞對騎
覺得佢塞輸咁 剩係it9 係防守黑洞都有排搞
贏到個一場係覺得係偷返黎 好慘

下年LBJ第一場會唔會入返40分保底

真 咁都係拎得百一分 騎起番q又唔同講法

串我 定真心同意我觀點

今年啲防守差好遠 點switch都守到

咁個場真係算偷 頭兩場比人炒到50分咁滯

真心同意
我真心覺得brown 有機去到Kawhi
宜家有防有3分
單打再練好啲就仲勁

睇完呢場再諗返西波龍
真係會忍唔住笑

Morris 守占士我覺得唔錯

唔好笑啦

塞軍勁姐

我睇summer league 個陣覺得tatum 好似Paul pierce

唔知點解成日覺得Tatum 似pp34多過咩Danny granger

咁快就單機

垃圾塞再勁都無損西波個種廢

西波龍連d.lea都比佢地好

😭

雖然炒教練祭旗

但下年derozan仲有面留係nba咩

真心覺得吾皇仲未出全力
佢打得aggressive d 應該爆到細摩一棟都冇

炒教練 再睇下一線鷹個前教練係咪接手囉
我就讚成斬掉重練既
但有冇人想要ddr 同Lowry 份約就係一個好大既問題

如果換唔到pick 或者好啲既球員
就索性等佢地完約

今場擺明係占士off night

占士冇乜心機搶分咁

仲有ibaka都係又長又貴

留多2，3年賣下波飛等佢自已解散算啦

吾皇

DDR一定有人接

收到wind有人半夜起身睇佢愛隊比人炒廿度

起身睇到詹屎離放暑假又近左

訓左冇睇
但見到有人 話占皇未上力，讓賽
笑撚左 =.=

有得殺占

沾屎

Bos 呢隊波，就算今年拎唔到champ 之後兩三年都會掂到個champ, run 得好順，下年bench 仲有irving, 美隊

吾皇西遊啦

點睇占屎正負值-32？

吾皇無力回天

公鹿 唔係垃圾

講咁多最後又咪騎贏

收皮啦，贏到我切

塞D防守轉換咁快，騎士咁慢，唔敢想像騎士出左線對勇士

有有睇波嘅兄弟可以講下發生咗咩事？

呆撚咗 吾皇15分

吾皇讓一場

你有冇睇 ？返公司睇重播算

我皇駕崩

望咗數據咋凌晨波睇唔到啦

屌那星 輸咁多唔是問題

吾皇咁嘅數據就好大問題

我皇又俾班垃圾累

隊友迫害

我覺得反而咁先唔係問題
皇打得好好咁比人炒依個series 仲點打

成隊塞夾撚死吾皇。
吾皇唔記得較返去打塞mode 姐，下場無問題

刑天，我好開心我好開心

都證明西波龍係垃圾

西波龍比你更垃圾

有時真係想開返個吾皇區 圍下爐

綠軍4-0 騎士，公鹿就係東二了

吾巧貢

有無高登老塞迷圍威喂嘅成員係到 ？

公鹿最強 逼到塞軍要搶7

如果呢隊塞拎champ........

冇可能

Cls吾皇讓賽讓到咁明顯

成班rookie都可以係我皇身上偷到場
西波龍2件all star 今季最強後備 今季coy
然後炒0-4
你對唔對得住啲youtuber呀

Bucks開局都係0:2

Cavs in 5

我會買in 6
In 5誇張左

我皇不嬲都話第一場係試探性質 留緊力
下場就拎埋你主場啦

叫艾榮情何以堪？

無數漏hayward,因為成季都唔關佢事

拿咁又均真啲.....
垃圾兄弟根本唔算all star, 後備永遠都係後備

真
扮下廢io後連取四game

呢場明顯foj 扮廢wor

箭贏勇，Harden傷出ok?

就算戰術可以同湧並列

人腳差太遠了

然後慢慢等你西岸打生打死
養精蓄銳打爆西岸

屌你老母

聽日火箭輸埋真係雙重打擊

主場係榮叔拎返嚟喎

嘩屌 差仔同咪嘈係咪gay

吾蝗

班騎撚輸20分仲笑鳩塞唔會champ到 咩心態

邊句笑？ 支持你cap圖bin屍

聽朝箭同勇就打了
好驚比老豆打死

你尋晚燈死吾皇

又話35分仆街仔

一陣燈死埋火箭

塞軍入到finals夠湧打咩

騎咪又係唔夠打

入到final下季引到大把人黎痴冠

要痴冠去湧士大機會多D

波縮準備再創歷史，等住破季後賽最大分差

sorry
我都唔想

YES

要痴冠唔去你勇?

唔係同型天講

又改名

榮叔訓住贏吾皇

在賽後新聞發佈會上，換好了西裝的LBJ看上去重新煥發了生機，LBJ拒絕認輸，他表示：“今天的結果證明，塞爾提克為G1制定了極好的表現，但是對我來說，G1通常都只是試探而已，我料到了塞爾提克會怎麼防我，通過今天的試探後，我已經清楚的知道G2該怎麼打了。我一點兒都不擔心，隨著系列賽的進行，我們的表現會越來越好，以前0比2落後的時候，我都沒擔心過。”

吹牙

覺得吾皇真係講得出做得到

守死你班禮炮咪得

你個名

有三場都係公鹿打返黎

爆多三幾球仲有冇咁老定淨係守禮炮？

唔得牙

吾皇對勝利既執著唔係信唔過啊嘛

唔夠歷練

GAME 2 , LBJ 最少38分

成日用人地個名講埋d九唔搭八既廢話

吾皇對於塞軍黎講係威脅生命的野獸

冇睇牙屌 咁夜 一陣睇重播先知

咪係

仍然被困歷史請睇下夫子

我皇45+贏波我CUT J

破自己PLAYOFF 得分紀錄都唔奇

最少得分紀錄？

佢破=50+

破到我切啊

要淨係拎7分喎

唔傷的話依個仲難

你小心絶後呀..
咁輕易就話切

切咩？

未驚過

隊友生性

吾皇倍感安心

如果傳親波都入

吾皇寧願刷助攻啦

佢Final經常先輸一場

佢係小妹 怕咩牙

切咩先.

我先係

Lue相同虛設

切樓上條柒

你記得你自己係女人先講啦

騎嘅教練一直都係虛設

所以輸多

開盤口走數是常識

佢連名都改埋老鼠名言

上季jabari 應該勁30%左右

得閒就睇下，敏捷好多

從不走數

拎到我一定切

吾皇自爆自己g1都會放水

其實我皇以前都講過差不多既野
印象中之後下一場真係大爆發左

小氣撚嘛
你睇西波龍俾佢處刑左幾多年

無睇開波

想問歐冠姐係邊隊贏左

球王美欺個隊

唔信

一早輸左啦wo

只想足球上帝想，他就會贏

都未踢

足波撚係咪要成日捱夜睇波

睇波算好啦
見到D球員凌晨3點係度跑90分鐘 都覺得佢地辛苦

岩岩睇完d highlight
騎都唔似打波既
成日比人換左mismatch又冇人幫
3分又冇人撲，下下都比人wideopen

肯定係irving教路點守吾皇, 正反骨仔

你係咪覺得好好笑牙牙權

未打

佢唔係巴塞架咩

琴晚場波幾點打

收到WIND你暗戀會計權

足球盲

Nba算少啦 一場半場姐

珍，我只係睇世界杯果d港女

系 小妹暗戀佢

所以佢咪講野引鳩我注意
我頭也不回
呸

5/27 0245 賤種蝗VS利記

巴塞今年有冇機會拎世杯

球員搵食都算

入場睇波個班深夜睇完都無車番屋企

冇

吳京拉，小花系西班牙令左世介杯拉

全能到仆街的我皇有咩弱點
就算知都守唔到啦

西甲仲難拎過世界盃啦
不敗仲難牙 琴晚唔小心輸左4-5

我聽講獌拎左世杯喎

型天又話禾地系fd子既

係打一場定兩場

依到玩具台牙

美欺仲係不敗

世界杯係國家架wo

我支持安哥拉

女仔唔識足波好出奇

西波龍自己on9姐。

騎迷唔洗擔憂 有咩風浪未見過

首輪主場比溜馬大炒都夠膽死

騎狗慣左輸波輸到盡
贏就贏幾分
當年3:1都係咁

型天請正面回答我問題！

係 所以暫時冇咩大感覺

專心上班

朋友 你試過把我批鬥 ~

支持台主你帶領你班手下出去開個占狗暨騎士討論區

左：樓豬 中：臭G 右：刑天

多謝你搵個最令囝既比禾

好撚老尷 如果下季吾皇走

收到風 你米八靚仔

唔係塞迷
睇左好幾場,Jaylen Brown 表現都好
有時數據仲好D 但睇live 就硬係tatum 搶眼D

多鏡頭

JB果d入左就入左

屌原來打左占狗

我本身想打占士，見到仲以為你改左字

BTW唔驚啦，如果去湖你咪入湖POST，去第隊咪唔要暨XX討論區囉

我們一起學貓叫一起喵喵喵喵喵

狗口長不出貓牙架啦你

你自己柒米扯我落水

落下多唔多占狗和應先

你開一定大把撲過去啦

我愛dlo

又開始吹一人戰一城

D人去左反占未

威脅生命的野獸

原來占士輸波
唔洗驚聽日到占子輸

WHAT

登仔聽日會比kd 撚狗咁撚

唔只KD
成隊湧玩ball movement都可以殺死比賽

波叔啖氣谷左咁耐 西決一次過爆發 湧等收皮算
睇好總決賽我箭對塞

利申：箭迷

邊個負皮我我屌佢老母

又迷多隊

NBA變色龍

咩

我扮緊林祖洩

主場行先真係壓力大 火箭小心

放過我老母..屌我 好無

你叫樓豬用假撚屌你屎眼?

BTW 台主快D開POST圍爐OK?

死占狗 得你一個咁心急

經營一個post唔係鳩黎

騎我

塞如果齊腳都好似都幾多人可以同kd match up

有冇人o係香港去外國賭波網買nba？
想買吾皇出線

KD自行加盟了

笑死
占game1 玩試探
個樣有信心到
又唔見佢對勇game 1玩試探

我信吾皇

輸俾勇士姐，對其他29隊黎講都係例行公事。

因為對吾皇黎講，塞軍係輕鬆擊敗既對手

係 最驚一落後登子又放棄

勇點同
騎擺明完全唔夠打

塞

榮叔係咪偷笑緊吾皇

榮叔出嚟仲諗住證明自己可以帶隊

點知唔使佢都多砌

湧狗抽水唔用腦

作為球隊主力，季後賽冇得上場，而球隊贏波，都唔係咁滋味牙。如果球隊champ埋就更加笑唔出

83:108

leflop 15-> 41
109:108

我就唔係咁覺得啦

係塞勁定騎廢

鹿勁

吾皇咁憎塞
一定想襯佢地唔齊人踢佢地走

我勇最勁

得啦得啦 亞軍比鹿仔呀嘛

所以如果champ到 榮叔先笑唔出 證明綠軍可以無左佢
但淨係過到騎可以大笑

登子成日俾對方針對性防守破左戰術之後就放棄，都可以話mda臨場應變能力差。

寫輪眼

榮叔都有作用既
佢肯定有train過rozier
拍波上籃d動作成個榮叔咁

喂 你J緊果件呀 ____

對

夫g ho ball

有波縮唔怕嘅
成日都屌佢

上年最後個場 登子個心態差到 睇到嬲

病完未 醫返好隻閪手同閪腦未

醫返好咪又係俾湧士炒

G持咖哩名叔斷腳住贏冠軍

Hayward終於黎睇波

有冇人知點解Kyrie Irving成日睇到一半就走左

要廣大球迷睇住閪手打波 睇個班咪一齊變閪人
我唔想大家變閪人

急屎

閪人隊長：ryo蛇

兩個唔駛拍avg4咩

屌你老味牙
自己都JER

放教畜出黎咬佢清理門戶

剪左頭髮柒左

死晒啦

夫子點睇？

痴撚線 火箭撚係呢度玩晒

不嬲柒

嫁狗隨狗

真
廢勇..😹😹

呢度係勢力係一湧二占三火災

50🖕🏻🖕🏻

屌到登子唔西

台主玩晒

講親呢d通常都柒

以前巧令囝

吾皇除外

睇樣一向柒wo

睇清楚下佢d五官

但係佢地話你主人個頭柒關五官咩事

Tatum上限感覺高過佢兩個

記者提問，她記得塞爾提克在第四節打出一波7-0攻勢，那麼當時發生些什麼呢？

James這樣回應道：「第一個回合，我們一直都在努力防守他們，他們在最後時刻才得以出手，Marcus Morris投偏了一個跳投，然後他跟進上來扣籃得手。我們跑回來，想要給Jordan Clarkson打一個戰術，他最終投丟了。我們隨後進行回防，並且防下對手。他們在邊線展開攻擊，Jayson Tatum將球給到底角Marcus Smart，他命中一記三分。我們回來後再次沒投進。Jayson Tatum接下來全場狂奔用右手打進一球，然後我們叫了暫停。」

吾皇記性

剪左頭髮柒左

唔係講樣唔通講個頭髮柒左 ？

記仇

同你一樣

吾皇透過輸波閱讀球場

高招

個頭好柒 隊長都carry唔起

Tatum而家打到曉飛
佢返黎唔知仲有冇正選打

如果hayward同irving唔傷，塞爾特人playoff應該更輕鬆

不過咁樣tatum就未必出到位......

雙手合十 祈求吾皇反勝

東方不敗

唔知點解我諗番起早幾年,公牛對猗既東決,又係第一場俾ROSE三分絕殺

我唔會再中計,到最後之後4場又係騎贏晒

CAV IN 5

萬一去到總決
真係唔知Irving Hayward心中點諗 由其Hayward
阿榮嘅大佬地位就肯定打風都打唔甩

15年二輪

今場大炒 證明騎士真係弱咗好多

番爵

雖然多左好多突然球迷 但都係好事黎既 BOS係呢到太少fans

冇艾榮幫LBJ分擔先係最大問題
以前啲Series就算game1輸左 之後cup返好多時都係艾榮爆分
而家隊騎有邊個有能力爆40+

愛神

100場都冇1場啦
又唔係咩大賽球員

吾皇呢條痴線佬咩都做得出

有咩 邊個

我見都係反皇>撐綠

Jr Smith

依邊綠軍邊度少FAN屎

每輪都多FAN屎過人

豪門FAN屎串過馬撚

呢D垃圾都有人撐

有無活塞黃蜂帝王嘅fans？

知唔知呢幾隊波正選係邊五個？

比塞破蛋姐

...............

Kings同Pistons唔知點答你
一個季尾輪休一個無啦啦傷咁件

活塞應該係ish Smith + Bullock + Galloway正選
Reggie Jackson好似後備了

我淨係識哂王風

Wall
Batum / 謝美林
馬份威廉斯
MKG
鳩猴

呢樣真
而加撐塞既都係反占
撐箭既都係占狗

有冇人數得出爛網正選

果堆全部都係反沾or沾迷燈子黎

牙🐢個仔好似一隻迷你🐢呀

Dlo+甸韋迪+caroll+Allen?
PF位唔記得

換過咁撚多次
dvd (笑煮 / im done)
Crabbe
Carroll
rhj?
波叔出城

Dixxxxxxx Crabbe RHJ Caroll J.Allen?

其實j lin 係咪唔打波架喇？

系

Captain America & Black Panther

帝王

fox
hield
bogdanovic
Randolph
cauley-stein

心戰王
專登輸game 1 等班新仔自high

Retired 左

dlo
levert
rhj
carroll
allen

不了

點解個個都嬲我
係咪因為我燈死左吾皇

仆街食屎狗j lin/dinwiddie/型到痴線既少煮
Crabbe/dinwiddie
Carroll
RHJ
俄佬/去左公鹿唔記得佢叫咩名/J.Allen

終於痴左線hack左你ac?

Ching 識d 野cavs in 5

早排返左台灣

傾緊打sbl

NBA - 恐怖林志傑教你打籃球

吾皇：佢而加氣勢強
我專登輸g1壯大佢個膽先
等佢呢就容易做錯野
個氣勢就轉返弱
到其時就出奇不意煎佢既皮拆佢既骨

一定係咁

林志傑=野獸

屌原來條片仲係度

有無諗過係76唔敢出聲，公鹿無fans

Jr同高華唔係好撚準架咩
兩條賤種加埋10分都唔夠

有機會
我地邊有豪門FAN屎咁搶口

高華衰咩要比人叫賤種

黃蜂fans

有冇證據呀？

Nba得番迷沾同反沾

12東決g6 吾皇對塞撚黎講係一個永不磨滅既陰影

學靜也影衫?

Bogdanovic溜馬架喎

恥笑開始

因為上年佢對湧射極都唔入
就開始好憎佢

無買

我皇 : 請你務必當我係威脅你生命既野獸

大家點解要針對老鼠

所有塞狗請g持老鼠

首先是西冠的部分，勇士的Klay Thompson是個防守大將眾所皆知 (季後賽防守效率98.9)，而火箭的James Harden是個製造犯規的超級大師 (例行賽場均10.1罰球)，兩人同屬於得分後衛，必定有很多時間對位。

數據顯示，自2016年2月的比賽以來，勇士與火箭總共打了11場比賽，阿湯防守Harden竟然沒有出現任何一次犯規，兩人如此多的攻防對位，Harden卻沒辦法從阿湯身上拿下犯規，這在接下來的系列賽值得好好觀察。

Pp34 吹大左啦

你要令你感到絕望

不傷而屈人咁樣打柒你

做人要有武德，武術唔係用黎傷人。

我期待同你黎一次赤裸裸既拳頭對話

BTW，咩叫你要令你

咁快燈

大笑咗出聲

笑死
下場吾皇贏番 你班4jim9 咪又係追住吾皇條撚含

高過pp

睇完先恥笑啦

但我又覺得Tatum 有得練既野都好滿（單打，單打同單打）
但無得練既野就好弱（組織，視野）

一係就單打突破天際
如果唔係上限都未必高

屌你早知起身睇波

再來是東冠，LeBron James正在經歷自己的第十三個季後賽，總共打了228場季後賽，有著非常豐富的季後賽經驗，而對面的塞爾提克有許多年輕球員，正在培養實力與經驗。

數據顯示，LBJ一個人季後賽出場的總時數9582分鐘，而如果將塞爾提克鎮中15名球員在季後賽上場的時間全部加起來，只有8015分鐘，LBJ一個人的時間抵掉全隊，而且還要多上非常多。

經驗是不是東冠系列賽的關鍵呢？

FUG擺野假膠啦=.=

球證先係

等睇下場Morris光速foul差保

湖人同塞軍既重建真係差天共地

咁講，我覺得單打能力應該唔會高得過pp
但其他野有機會cover返，甚至過埋pp (能力上)

冇得咁直接比

都話塞個重建萬中無一，另外仲要夠冷血

我覺得Tatum 將單打練到破頂好過搞其他

走pp,Melo 方向就正

你柒小陣
呢樣係版主帶頭架

同意差天共地

但湖人真正重建係高比退休/退休前一年

下年拎埋pg13 無意外都重番playoff

單打都係講天份架啦

我雖然唔鍾意pp，但都唔否認佢單打能力係當代最頂尖個班

我就唔太睇好Tatum上到啦

更何況下季如果好彩冇比安爺爺賣走，都冇咩大機會比佢練單打啦

「世清二號」老鼠約人隻揪笠水淆底！！！

真係要幾唔好彩先會一嘢傷兩件…

Melo個種都幾難
可以CNS又可以單打
TATUM唔似識CNS

Tatum 單打節奏就好幾順暢

比起組織個類（我覺得佢完全無呢方面天份）
可能我直接投射左tatum Melo pp同類

hayward同個教練好似好fd

係，仲要pg黎的話唔排除會再多粒

btw其實都有d間接證明豪門優勢

cns相對黎講冇咁難練

其實randle , ball幾勁
加埋pg真係有機會重返playoff

btw 大家點睇 caldwell-pope

咁Melo 都係歷史級得分手黎既

但呢幾年有d感覺係佢無波到進攻就完全可以唔mark 都得

利申Melo死忠

kcp=飛機杯黎je

艾榮本身傷左唔係咩？

我成日都話Kcp 換klay 勇士照冠軍

講真

實力上，Peak Melo >> Peak PP

嗰陣嘅公牛已經廢晒…rose都傷到廢晒…

無

Hayward講過其實無外人想像咁fd

普通教練球員關係

可能會好似當年伊榮咁

伊榮理論其實有d問題的，不過唔詳細講

但伊榮帶隊起碼入過2次finals先

睇住比狗咬

艾榮出幾多力都會比占迷講成係占狗一己之力，所以佢走係好應該。

李sir 都玩玩具😨😨😨

未京過

國家隊Melo同金塊melo又兩個人黎既
國家隊Melo純粹走位等射已經夠屈因為個個都有牽引力幫佢拉開
但金塊Melo除左Billups第一年黎個時叫做有人Lead下隊波餵下佢之外基本上其他時間都係要自己黎，持球進攻個比例多好多

但其實係NBA好難將Melo用到好似美國隊咁因為一黎冇咁多人幫你拉Space
二黎講NYK佢唔拎波就冇人攻，係OKC龜拎波佢又9成唔洗攻，所以睇落唔Mark都冇咩問題
老實講Melo的確係退化左但用得岩的話依然都好有用

利申都幾鐘意Melo

Zach Lowe = 國寶

不了會上頭

Pp帶隊衰到要tank

Melo 後生衰衰地都叫年年playoff

關鍵ny完約個年無走😭

PP充其量都係一個極級得分手，我覺得

Pg la人去死對頭Boston

問題係佢唔值27m

bench 佢lor

直頭無埋klay都冠軍你信也不信

咁之後簽落邊有得咁計
岩岩去NYK個兩年都值既
第三年就開始...

咁緊係啦

其實佢做playoff team 二佬夠料有突

佢肯唔肯做係第2回事啦

120分球隊打80分難道
無左klay 都100分球隊打80分難道

是撚但了

如果將Melo擺去我爵一定好撚好抽

關鍵係佢無LBJ 態度啦

靠身體打波但唔保養身體

不過打左17年，算係好過好多人

goat 以下黎講佢算風光啦算啦

講左咁多年都係講佢根本就唔係帶隊既大佬料
但唔知係佢個人想做定隊波想佢做
成日都當左佢係帶隊個個咁

等我仲以為個教練因為師徒關係，買佢返嚟添

個時係咁講，好似係因為Duke?

無klay辛苦好多

金塊melo 去爵就係

nyk postkidd年代已經不是了

屌咩，比人桶過11刀，死唔去仲打得返高水平籃球已經超能喇

大一生有雪城贏ncaa

真係天之驕子黎

心態衰我又唔知佢有無，起碼都無場外問題

但有d賤隊真係mj去都會死，ny係其中一隊

hayward話唔係lor

我又唔覺得佢會講大話

佢話熟的話，仲容易出走啦

係，d fans 9up

少帥無乜say
應該係安爺要買SF，咁岩Hayward FA，又咁岩少帥識佢

mj 一定唔會

但我真係好討厭NYK

烏煙瘴氣

講緊melo

唔係duke 喎

Er...如果佢肯接受做下把位係爵個體系之下佢都幾有發揮
起碼唔係呀豬呀狗都知係米曹Iso
同把握力進攻板斧點都高過黑毛

如果melo收緊17M應該冇人會屌佢

咪撕扯樓豬傷口啦，扑街仔

丫！係Butler
Duke係Coach K sosad

sor9柒左
見頂係講pp，中間又無提邊個

收7m都會有人屌佢

我琴日打2K Rebuild隊塞
PG 89 Rating 收我26M
Melo 81都叫緊24

season難d唔屌

咁多clutch time起手機會都唔入

紐約D當地球迷特別閪

例如 Taylor Swift

yes

講最賤種當地球迷

ny一定有頭3

真

老實說打金塊呢隊鎂光燈咁少既球隊都連年入playoff
打過西決，輸得叫好好睇睇

去左ny就一沉不起

黎個係一個閪

不過Melo而家個體型真係肥腫難分
以前就話要打Low Post脹d都ok
而家唔洗打都仲係咁肥

當年boo Porzingis

睇返melo初初真係好勁，但後期喺ny搞到年年無playoffs我真係百思不得其解

晚年又要打番4號位

nyk 前10後10年最接近冠軍既一次

個時Amare Melo Tyson個個都要塞係個禁區打波撞到啪啪聲
係A米打完滅火桶Melo先叫有番d起息

溜馬支雞黑到仆街

On9 Woodson 要MELO打4守賤種西

有條老屎忽講過唔錯既野

佢腳發力已經大不如前

其實佢打法無變

分別最大就係速度，彈跳同唔入

三樣都關腳事

美國隊當Strech 4就得

好難想像點解我箭果場聽日先開波 難頂到
利申：箭迷

佢成個生涯應該得呢年同金塊打西決嗰年係風光

Melo最錯係要求去紐約,其次增肥打4號同續約留紐約

西決個年真係有FF過會掃低湖
個年Billups真心勁
但著番1號之後就柒晒

老婆的錯

Game1應贏而輸

On9 馬田last 開唔到波

個晚嬲到訓唔著

雷都係架
防守俾人JER住黎撚囉結果

a米一冇nash變垃圾，仲衰到打滅火桶整傷自己

女人累人

好懷念Den Melo

如果A米係到就好

記得以為佢收左皮

點知打第六人fit到漏

記得有場全中我覺得佢真係回來了

關鍵game1

你就緊係開心啦，終於有得睇火箭

仲衰過DAJ無CP3
睇個樣又醒過DAJ先岩

用係咁用
但個效果完全唔一樣
美國隊個個一衝入去個個都跟之後Melo出面就空晒
但係OKC龜衝左入去呀水都知佢唔會傳番出黎
就算傳都係因為上唔到，咁梗係比人Jer啦

仲有得分王都叫“風光”既

起碼外套有多個badge

我記得好似係我杜無同佢爭？

個時未有Melo同廢頓拍得幾好

個陣零籃王同賤種西輪流強姦木臣都無換人

從此我就知黑鬼教練係垃圾

個年金塊真心好睇
NENE BIRDMAN同MARTIN三個痴線佬
Billups控場
JR間唔時發下癲

Sorry 我個陣成日屌比立斯，d 鳩射睇到嬲

09想打贏湖

諗下好了

鳩比最後癲風

吓講緊防守喎
下下俾人JER撚住黎專登走去單打佢關🐢事🤔

仲有Prigioni

果時好鍾意佢

唔知點解就消失左

7號個年都仲好
變番一號個年同Lillard冇咩分別

邊隊入決賽都輕鬆贏魔術

澳博開盤箭要讓分

嗰場好撚激，狗鼻同佢打到著火，狗鼻唔夠佢撞

Morris 勁到

我愛你就像你愛火箭一樣 祖洩

Oh sorry
我以為講緊進攻
咁防守不嬲都唔係佢個飯
而家老左仲要又肥又慢
下下一步比人過梗係Jer住佢黎打啦
打爵個Series Synder點都要Switch到米曹ISO佢

屌騎成日比人Switch到Mismatch都冇人幫
Morris梗係勁啦個個短佢成個頭比佢打
騎又要唔撲3分唔揹位

放心啦

下場同你半節吹MORRIS 3犯

輪流招呼鳩猴已經冇戲唱
本身用Alston打得好地地係都要Start契仔

agger
反正morris食開
燥底T埋

好似上年打勇第4場咁
第一節係咪都吹Foul之後唱奏49分1st Q

一換一

ab0 定morris

多謝你

Morris呢個又係撩交打之皇

主場呀嘛，其實班友知唔知火箭個主場同中立場冇分別

拿咁講真，我覺得雞塊入未必贏硬魔術

反而火箭入就應該4-1 / 4-2收工

而家睇梗係要Morris
AB0都打唔到

火箭個年係咪傷左明哥先收工？

下年牙

系

最衰都係有粒黑氣石係度

火箭個主場完全冇氣氛

35秒，brad stevens教defence
我以為nba唔會咁練波

AB0其實好岩少帥用，可惜到左合約年係敵唔過安爺

而家拎左聰明當頂左個位囉
都OK既

聰明高d定AB

?.?
你以為成個NBA得一粒牙

係咪講緊麥迪

騎咁多人，是但搵件撩下佢，一換一就ko到佢喇

係換都唔換佢啦

ab0加smart同場防守

咁又太短

得佢燥底，唔撩佢撩邊個

麥基迪呀屌你

點止冇氣氛，之前對爵士，火箭個主場前面吉到可以表演掟壽包。
人地爵士主場，前面D人全部企起身睇。

10年前火箭對親爵都係力戰而敗

艾榮都係高3cm姐

咁係咪拎聰明做PG

Smart 搵定下家未

有冇人會要

依家larkin傷埋，已經經常要兼職

Jaylen Brown而家d出手有信心到

暫時未有
本身季前同安爺傾提前續
條仆街嫌貴

聰明依種賤種型球員

點會冇人要

賤種型球員

佢好似想要70m/4y

而家既物價指數咁上下啦

塞軍唔Keep佢既話夠錢簽PG

呢D叫鐵血囉好冇
我地綠軍既豪門底緼黎

希望佢好似毛巾咁低薪留隊 不過機會好細 一定有傻仔開大約比佢 係塞進攻都可以爛成咁 不過好過雷霆個蘿蔔 連起手都淆 smart空咗就果繼射態度正確

毛巾都叫低薪？

請問你依家係講笑

定串嘴

問真d好

係塞進攻都可以變負累 你諗下出到去

咁後生就底薪r冠又唔好，佢肯，我都嫌自己賤對佢唔住

諗起佢當日對住湖個下騎馬射箭想絕殺

少帥太尾機搞到對塞啲人冇乜信心

睇下Rozier就知啦

簽哥年佢打起咗 三分勁準 板凳上場就射死人

依加張約定之前果約

簽完就好似今年咁

認真咁諗

馬刺我湧咪一樣
團隊型球隊打起D球員經過早幾年真係好難再有隊會開咁高價

咁你第時比西書大少屌就企定唔好話之前係講笑

勇冇咩邊個話真係體系球員，只係咁岩岩用我覺得
刺就真係放伏專家
J斯文同精靈兩個

咁你要Smart斷定腳先,毛巾之前張約咁平係續約前岩岩重傷俾人壓價

讓2隻all star都final,究竟brad stevens有幾勁

btw，jaylen brown已經勁過ingram

simmons 好差咩？

老鼠！

湧堆ROLE PLAYER出到去咪又有冇個掂
就算北卡黑鷹都越打越頹啦

想跟老鼠說聲加油 !

唔差既

想問下艾榮e d 傷左ge球員有冇話康復得快可以打playoff?
定係要入playoff前通知NBA有咩球員可以打，
本身傷左果d就算康復完都無得？

唔差
但唔高價喎

精靈去左大飛好似打唔錯 閪門係咩直都打得唔差

今季 FA no way

北卡飛鷹我覺得so far都算對辦

其實都要睇埋Dirk退左休先

生命石出到去點會有人諗到可以咁用
黑鷹就算啦，自己唔爭氣，黎黎去去都係個兩招

講笑嗰啲係殺龜 笑鳩啲球員場上表現
而我講蘿蔔起手都淆係事實 雖然更高 但佢無防轉嗰種殺氣 而聰明仔係有

得zaza同mc craw叫左會降level
有邊個唔掂

岩岩睇番都係6M左右一年，咁唔伏了

都唔同類球員，拎黎比

屌我今日見到勇個FB出Post有契仔係度
好撚驚佢出得

下年湧係咪可以唔要Zaza了？

唔好睇佢射ft個鳩樣
Roberson d防守好aggressive 咖
又係一至四號位都頂到

點都要個人係度做DIRTY JOB架喎

咁佢齊陣高人一班至一班半

唔齊都係輸人一班至半班姐

勇士傷左klay green 西決都輕鬆入，你會唔會吹奏kerr

都係防守尖兵 身高有差別導致你咁諗 同埋少帥大膽比成持球進攻唔似得Donovan 咁姐 當然聰明仔進攻係有決心得 蘿蔔真係唔見有幾多

Melo 都有人吹奏

我覺得佢切入好恐怖

屌講認真唔係講Zip腳

步大力雄

艾榮應該收league

隊長安爺爺講明入到final都唔會出

J斯文打得好wor

計約我覺得underpay

我緊係有睇 佢就係差一樣殺氣 同城城見頂一樣 有呢樣嘢即刻上升幾個levels

唔會唔要 家有一老如有一寶

即係你會唔會拎BATTIER黎笑鳩Tony Allen唔識攻

你要讚聰明咪讚聰明

硬係要踩下其他球員先開心架喎

而家醒件寶過你拿抵請宵夜喇掛

唔得啦

接受唔到年青人無緣無故進步唔到wo

今季上唔到20分已經係失敗

廢鳩有乜事邊個頂?

咁Battier攻真係好過Tony Allen既

有小廢鳩

?

依樣一來啦

二來又打騎的話，Zaza=直接廢TT武功喎

聽日打火箭都有機會拎黎打Capela wo

Roberson 係射波唔得
佢d off ball positioning 做得好好
好肯走位

明你講乜 血性

你睇下聰明仔幾大隻先啦 成日盲反我講嘅嘢 聰明仔何嘗唔係1守到4 當然4差啲 唔夠高

你聰明仔係拍波進攻球員wo

roberson都唔比拍

持球進攻球員唔進攻就真係收得了

3d擺係場就有用

J.Brown 係有d 可愛 早期既影子

你問我打Capela其實學佢地打AD咁咪得
一味車輪騎佢頭
用Looney仲好

我覺得係你唔明我講緊咩

係
練好單打同控球就perfect 池

空手Cut當年唔知救左幾多次爛Play

我上面咪有講佢持球進攻囉 即使唔計呢樣
純粹睇佢地起手態度都高下立見啦 當然唔講命中率

但佢d pull up好唔協調

打火箭內線防 switch 重要過 box out
我覺得用 Bell 嘅機會更加大

正選得佢會走位+Adam 做screen
冇佢進攻仲更加單打

機動性好重要

有 BroLo or Noel 又真係唔需要 Zaza

係就好

Roberson在場唔射進攻五v五

Smart在場唔射就四v五

對佢有信心

覺得tatum同brown 真係好夾

個個都等波單打
冇左佢連駁腳都冇埋

Noel 會去痴lbj

呢樣真

波叔做乜成日用肯定句講野

一剛一柔
Celtics 養人真係有一手
少帥=後生版波波

落到場預唔出手

真
Cp jh一switch 到zaza mcgee又撚狗

頭盔都不用帶

講到零出手咁

最慘係McGee 又唔夠硬淨
比capela撞暈都未天光

當廢鳩死?

冇睇場波嘅騎狗 睇呢條都大概可以知道今日發生咩事

廣東話來

所以咪話switch > box out
睇字啦Ching

廢鳩要撲3分

依家D廣東話球評都咁有效率既？

咁你自己講唔射嘅 我意思係你預佢地唔出手咁 講唔清楚sor

有幾勁 有無威脅到ingram生命

吾皇去潮即係noel都去？

唔識聽廣東話 有無英文？

個頻主騎狗來的

打火箭都係出死亡五小穩陣
Mc gee都可以出嚟玩下
Zaza就不了

火箭可以響勇士身上偷到2勝，我當佢贏左㗎啦。

其實唔係好明點解湧穩定性可以咁高
季後賽從來冇自爆過

防守勁

騎狗聽開廣東話 證明你不是騎狗

認真
覺得波台入面,籃波英文水平 高過足球

I mean果個回合，佢唔射都參與緊

Smart參與方法得pick

fu g 要贏 騎就要輸

台主把聲好聽到

我都想講，點解要chok聲講嘢。
仲要chok到就斷氣咁⋯⋯

騎狗 快來看吧 有play有分析 有過程

睇下騎士幾柒

台主恨鐵不成鋼

傻仔hood竟然有雙位數

唔chok咪俾人笑
好似病閪話我把聲似小學雞

俾人笑到依家，屌

夫子把聲咁雄糾糾都小學雞?

利申:聽過

好想聽下

收皮啦你果時有無幫我

聽過fu g 把聲
有咸爺影子

唔記得

搵你個牙權啦

好多騎狗訓咗冇睇架

睇啲鬼佬highlights 都唔知jm9

雞仔聲？

比下面唔好笑鳩我老死夫子ok?

明明佢把聲咁雄糾糾

比奸人所害，屈鳩佢小學雞聲 ! ! !

利申，有同夫子打機

唧係你覺得蘿蔔已經係3d球員 有射波?

吹得就吹

明明就係似rondo

畫公仔唔好畫出腸ok?
會hurt 到我老死夫子

雄糾糾
戇狗狗
傻傻分不清楚

夫子雄糾糾
你就戇狗狗

不過 Draymond 防 switch 再勁，守 Harden 單打都係好不利
所以我信 Kerr 會試 hedge，甚至係 blitz，迫 Capela 做四打三傳波果個

那誰是威脅生命的野獸?

我估香港 NBA fans 英文水平會高過台灣同大陸
但係講戰術 analytics 呢 d，唔知點解香港落後好多

Fans講戰術：台灣>大6>香港

港人冇乜時間打波 想贏就要信 !

我覺得支那勁D

不過可能因為基數大

因為香港人英文水平都係三個地方入面最高

感覺上集中屌笠 騎防守差最大原因唔係笠 根本成隊波防守無默契 即使認真防守 態度正確 但當一遇到擋就即刻唔識守 唔知換唔換防 換咗之後點做 完全無諗過 呢個係教練責任 完全無部署

一個好嘅防守體系必須要有設防守陷阱 等對方落入你想要嘅位置 繼而迫佢唔係熟悉範圍起手或導致其to 我唔覺得騎有

再者屌騎防守甘根本無意義 佢根本放棄防守 同你鬥攻

lue 取向好明顯 就係同你鬥高分 就係覺得無人絕對限制到LBJ 無人阻止到騎得分 唯一可能就係輸自己 輸無手感

騎士就係同你鬥攻 睇死人地快啞火過自己 完全係一場賭博

財經台一樣
分析post 冇人理,個個問 升定跌

定位係，仍需要努力

yes

類似德國小孩

ho ball

應該死基佬聲

下場吾皇可以考慮自己打哂佢

好撚過你講野似大陸仔啦

1打5？ 打撚死佢

去年才跟灰狼簽下五年一億四千八百萬美金延長合約的Andrew Wiggins，現在傳出灰狼有意交易掉他的消息。

而且更讓人覺得唏噓的地方在於，市場對Wiggins的興趣說真的非常不大。

根據The Athletic的記者Jon Krawczynski報導，聯盟其他球隊對Wiggins沒什麼欲望。

「從我得到的消息，Wiggins並沒有太大的市場行情。他即將與灰狼開啟一段五年一億四千八百萬的合約，而他過去賽季的表現又不夠說服人。」

「如果沒有很好的市場價值，灰狼最好的選擇就是留下他，試著幫助他發展。我依然覺得灰狼最應該要採取的方式，是讓Wiggins發展成聯盟認為簽下鉅額延長合約的他，會成長的那種全明星等級的球員。」

🤭🤭🤭🤭🤭

快啲trade
對大家都好

最好就trade 去換demar derozan

不過灰狼養人真係

Butler 如果夾個3d會好啲

Town 又冇乜防守

Wiggins 擺到明同butler 撞位
仲要冇butler 咁勁

Trade 走Wiggins 啦屌
換啲3d 或者射手乜都好

巴打想問下知唔知香港邊D地方有得買NBA球隊既風褸?
想搵件BOSTON既大size....

Shooting 5

Thunder?
PG or melo<>Wiggins

$900屌奶星好吸引

Pg free agent 就寧願去LA
如果要換melo 我寧願keep Wiggins

pg未續約 續完又trade唔得
melo 點會去北境

唔要melo
不了

轉隊做大佬數據一定超級大爆發

贏唔贏就一件事

Melo 下年完約
灰狼咪有空間重組

笠《=》Wiggins

wiggins 同 parker 同一隊話題性就高了

打法唔夾

少留意木狼養人
但換JB 一刻就知玩鳩死AW

仲要JB 算係一球在手型球星

我ok

但木狼就會內線放題

Town + love ❤️

一早知
但隊波好想入playoff
無計
宜家入左啦 咪又係一輪遊

初初以為JB黎教仔兩年,但睇黎木狼會長留JB

呢個陣入到r2算係咁

肥T❤️❤️❤️

但JB傷左嗰陣佢又做緊啲咩呀 唔好賴啦 條友心態問題

KAT同AW練得好差.....

KAT 直頭好似無人提了

咪當甩左wiggins 份藥
食一年姐 不過okc一定唔肯

唔會入到

有睇木狼波都知佢地既offense 幾咁雜亂無章
好多時靠butler 打哂

我同意

如果AW場場對騎士就爆炸

佢地兩個嘅防守一定好精彩

其實好鐘意KAT

[波縮生涯西決首戰] 2017-18 NBA季後賽討論區 (81)

❤️

唔係賴
A.W 就算係不拿傷左之後 打得麻麻地 某程上 Jeff Teague 都搶左好多唔少球權 成日拎左個波舞黎舞去
舞完一打輪就轉粒炸彈出黎

Wiggins 不嬲都唔係玩c&s
上年all star 完左之後 條友個數據咁靚係因為有得持球進攻

又話肥T教防守既

肥T 教唔掂啦

Same
但條友唔防守既

唔識教唔識練唔識養今年入到PLAYOFF吊命

預測nba季後賽，東西岸誰是冠軍？

信號彈發射 ! ! !